其實大家要諗下蒙面法實際上想打擊既係咩對象..

如果加埋呢

要講幾多次蒙面法 WFC
重點係緊急法

why not all

記者好似有 exemption

因工作/專業需要 可獲豁免

好似係

但 anyway 都要推上國際話佢緊急狀態

唔係驚你蒙面法
緊急法一過 所有義士送大陸槍斃

果時我地可以做乜？

寫文條友冇睇記者會，已經講明記者工作需要係豁免
暫時最合理解釋係試用緊急法直接立法

噢..sor..
我無跟晒成個記者會, 唔知有呢一句.
咁我諗多左了..

目的係想營造有陰霾籠罩
如果真係跟住做 隨時隨佢喜好撲埋來變鬼攞命

係。

佢會有理冇理拉左先
返警署你再證明係記者

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

有記者問咗
比卡超話記者算係「該人從事專業或受僱工作，並在進行與該專業或受僱工作有關的活動時使用蒙面物品以保障自身安全。」
可以算係合理辯解

當然警犬係唔撚跟法例做架啦，懷疑有人偽裝記者/直接叫記者同個官解釋，一樣可以塔記者返去坐返48小時

區議會選舉